我覺得大家應該開始忍下手留下力

諗大家都知deadline十月一
十月一之前佢地一定大舉拉人
拉到你驚 拉到無人出黎
尋日就已經拉左200個

我覺得可以留下力當休息下
個日先發夢
呢家就和理非下就完啦
唔好戀戰

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

入機場，罷買，杯狗
錢全cash out美金

真係唔好再送頭

勇武真係拉一個少一個嫁喇
反而呢個月寧靜 對家先會驚你諗緊咩

寧靜對家會驚，唔知話你真心膠定3毛好

留比下一代？

唔該大家冷靜D回歸理性先啦
咁搞法好快輸
情緒越來越失控會無左好多前線又累到好多無辜架